到了晚上，它翻轉過來，露出一個真正的泡沫床墊，形成一張42乘72英寸的床。 買不起短跑運動員? 換一輛小貨車。 2020年9月16日|戶外在線 
 所以，註冊一個社區花園空間，把後院的床翻過來，或者在你的窗戶上安裝一些種植盒，開始行動吧。 兒童和家庭15周鍛鍊計劃Krista Langlois | 2020年9月12日|戶外在線 
 卡爾松在瑞典南部的一家提供早餐的旅館裡，經常和兩個朋友輪流煮粥，客人們總是在他做飯的日子裡稱讚他們的飯菜。 追求完美的一碗粥|克拉麗莎·魏| 2020年9月11日|食客 
 一堵牆把辦公室和角落裡他的床隔開。 被阿拉斯加前副州長求婚的女人第一次講述了她的故事，凱爾·霍普金斯和米歇爾·特里奧特·布茨，安克雷奇每日新聞，2020年9月10日| 
 對於床下的單點收納，或可以在床、衣櫃和其他地方移動的包，Dokehom為您提供了服務。 最好的床下存儲解決方案|PopSci商業團隊| 2020年9月9日|科普 
 我的醫生堅持說，一旦我提交了這篇文章，我就躺在床上，不要出來。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 我又回到了夢中，突然聽到有人在敲我床上的窗戶。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在貝德-斯圖伊，過度執法和無動於衷之間的區別依然存在。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 在伍德霍爾醫院，貝德-斯圖伊的救護車工作人員一直在竭盡全力把拉莫斯推進急診室。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 雖然貝德斯圖伊的暴力犯罪急劇下降，但這裡仍有零星的暴力行為。 對警察殺手和警察的憤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野獸 
 她在床上坐直了身子，雙手猛地放在頭上，可怕地尖叫了很久。 homestead |Oscar Micheaux 
 路堤或路基是由巨大的打樁開始的，非常寬闊和堅固。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 不可窺探別人的妻子，不可窺探他的使女，也不可靠近她的床。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 一個小男孩在睡覺前和他名叫穆里爾的姐姐吵了起來。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 她把它們緊緊地包在一塊手帕裡，把包裹儘可能地伸到床墊和床之間。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍